"Geen twijfel mogelijk," zei ik.
"Ik ben geïnformeerd door Wemmick," vervolgde meneer Jaggers, nog steeds kijkend hard voor mij, "dat hij een brief heeft ontvangen, onder datum Portsmouth, uit een kolonist van de naam Purvis, of-- " "Of stel voor", stelde ik voor.
"Of stel voor - bedankt, Pip.
Misschien is het Provis?
Misschien weet je dat het zo is Provis?” "Ja," zei ik.
